# Домашнее задание №11
**Telnet**

Реализовать примитивный telnet клиент

Примеры вызовов:

```
go-telnet --timeout=10s host port
go-telnet mysite.ru 8080
go-telnet --timeout=3s 1.1.1.1 123
```

- Программа должна подключаться к указанному хосту (ip или доменное имя) и порту по протоколу TCP
- После подключения STDIN программы должен записываться в сокет, а данные полученные и сокета должны выводиться в STDOUT
- Опционально в программу можно передать таймаут на подключение к серверу (через аргумент --timeout, по умолчанию 10s)
- Завести в репозитории отдельный пакет (модуль) для этого ДЗ
- Реализовать программу, при необходимости выделив вспомогательные функции
- При нажатии Ctrl+D программа должна закрывать сокет и завершаться
- Если сокет закрывается со стороны сервера, программа должна так же завершаться
- При подключении к несуществующему сервер, программа должна завершаться через timeout.
- Код должен проходить проверки go vet и golint
- У преподавателя должна быть возможность скачать и установить пакет с помощью go get / go install

Решение в репозитории:
https://gitlab.com/aamoiseev/go-telnet